\documentclass{article}

%%%%
% PLOTS mapas
% eval=FALSE
% results=HIDE (verbatim default)
%%%%
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{longtable}
\usepackage{authblk}
\usepackage{adjustbox}


\title{LOS INDICES DEL MUNDO}
% autores
\renewcommand\Authand{, y }
\author[1]{\normalsize Estrella DelCurso}
\author[2]{\normalsize Prossimo Deal Lado}

\affil[1,2]{\small  Escuela de Ingeniería,Universidad de la vida\\
\texttt{{delcurso,deallado}@vida.edu}}
\affil[1]{\small Instituto de altas investigaciones financieras\\
Banco del Parque\\
\texttt{delcurso@bp.com}}

\date{}

%%%%
\usepackage{Sweave}
\begin{document}
\input{paperVersion_5-concordance}

\maketitle


\begin{abstract}
Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofía de trabajo replicable. Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofía de trabajo replicable. Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofía de trabajo replicable. Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofía de trabajo replicable.
\end{abstract}

\section*{Introducción}

Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho. Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.
Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.

Comencemos viendo que hay en la sección \ref{univariada} en la página \pageref{univariada}.

\clearpage



\section{Exploración Univariada}\label{univariada}

En esta sección exploro cada índice. En esta sección exploro cada índice. En esta sección exploro cada índice. En esta sección exploro cada índice. En esta sección exploro cada índice. En esta sección exploro cada índice. En esta sección exploro cada índice. En esta sección exploro cada índice. En esta sección exploro cada índice.





Para conocer el comportamiento de las variables se ha preparado la Tabla \ref{Tfrecuencias}, donde se describe la distribución de las modalidades de cada variable. Los números representan la situación de algun país en ese indicador, donde el mayor valor numérico es la mejor situación.

